23歲仲係A0 係咪人生已完？

唉

係

我都a0

巴打咩原因？

巴打覺得自己咩問題？
利申 都係今年22先出pool

圈子太窄

巴打你又唔洗咁灰既
見過好多又肥又柒都拖住條靚女
至於你話圈子細 你讀緊書定做緊野？

讀緊書
不過以前讀男校所以圈子都係得男

讀緊書咪試下group pj搵啲女仔一組
睇下啱唔啱傾囉

次次pj全group都係男
同女一組我會唔出聲

人生已完咁你死撚左佢啦，無女係到叫春，廢柴

ok

how about 24 a0

why?

唔知

點解唔知？

23A0
無接近年齡既女同事

我都23 a0,但已叫雞破處,同你地唔同level

點解一定要溝女？？？

習慣一個人生活

自己都知道問題所在

咁點解唔解決個問題?

圈子窄咪透過網路或者出去參加多d有女仔既活動囉

想拍拖既男仔黎黎去去拍唔到拖都係衰幾樣野是但一樣

1.毒撚，毒到連性格都跟住毒，睇下連登果堆覺得強姦犯無錯既反社會人格

2.太宅，加上本身圈子窄又唔去學下新野或者有活動認識新朋友 (男又好女又好，你諗下對上一個識既朋友係邊識)

3. 自卑，唔夠高唔靚仔所以唔敢追人，btw你唔追人唔通人地會追你咩

4.勁悶或者令人煩厭，有d人whatsapp成人吹以前點點點，有d人未追到手已經學人管人，有d人就懶醒成日俾意見指點江山，各式各樣

5未諗到

唔使返工咩屌

衰係第二點

分手更慘

冇錢就叫下雞算啦

破產仲諗呢D

唔會放工咩屌

你未畢業既話 唔會明

我24了 不過a1 8年前 拍左幾個月 依家好似變左絕緣體咁

23歲零10個月 變O1

Why not just die?

大丈夫何患無妻 比啲心機發展事業仲好啦 成日叫春有撚用

18 a0就好自行了斷啦，哪來勇氣生存到23

23 A0
完全唔覺得係問題

係ya

你已經玩完架啦

我畢業左成十年啦wo

其實你自己都答左自己
唔關圈子事

24 A0 衰哂呀你老母

25活得好地地

衰第二點可以點做

27 here

我自己就試過幾個方法認識女仔同拎電話

join行山團識女仔
join過打排球
落酒吧
聽音樂
bbq
玩app

23 A0

Hi

傳奇大魔法師here

23 AO 唔駛咁灰既，睇開少少啦

20 A0 肥窮柒 預左孤獨終老

其實唔係好灰 因為都慣左

23無女炸wor 其實真係咁重要 其實揾到個啱既多歲重要咩 但係如果你溝女只係為左屌閪既咁就無野la

26 A0 係咪要死兩次？

其實有時a0都唔代表啲乜既
係未遇到岩既對象姐
感情既野冇得強求
有時a0又唔代表你係呢方面完全冇經歷既

拍拖又唔係要鬥多次

0,1都可以珍惜對方，a10一樣可以零相處技巧

如果係為左屌閪就去左叫雞啦

我今年23歲先拍第一次拖
生命滿希望前路由我創
利申 肥矮柒窮

94？
Same 今年23又係a0

你成個人生剩係得女/gay?

利申 準魔法師

20歲A0 其實大撚把人A0啦，有咩好怕姐

23A0 same
上網識大把女，現實世界一個女性朋友都冇 （唔計exchange識落，況且冇聯絡乜滯）

無約過出嚟？

外國鬼妹黎

外國forum識？

18 A0 高窮柒

25A0 ,未死

類似啦
之前有個17歲烏妹好曖昧, 不過拖得太耐同佢嫌太chur衰左, 原本諗住夏天搵佢
而家又有個15歲俄妹, 反而係佢chur我, 係咁叫我過去搵佢剩, 但我又對佢冇乜大興趣
果陣讀書壓力大, 於是上網瘋狂搵鬼妹, 拎左不下於廿幾個鬼妹既whatsapp/facebook/vk 而且佢地實在易傾過港女太多, 大多數黎計
都有個白俄妹好撚似港女, 成日hea答

姐姐留名

姐姐

咪又係冇女青頭，對住個mon識女真係好戇鳩

25窮毒

48 a1

Agger 拍得多拖都有啲人可以好撚死蠢

20 A0
連網友都冇
不過現實嘅朋友女多過男（2：1）

點解羊子會share呢個post

講左我心個句出黎

傻啦，可能純粹因為你樣衰呢

23 a0 絲
係唔係想識我呢

樣衰矮仔都一樣有女架

試吓擴闊自己嘅社交圈子, 話唔定有得著呢.

圈子窄真係最大問題 現實中只有番工放工
自己興趣又唔多 諗唔到有咩活動可以去識新朋友

肥仔

剩返40年仲係a0先講啦

好多女性fd 但就係無feel 之前有次條女同我表白 但我衰貪玩 無受到 後悔緊

a0 22

靚仔

唔係

我29個時仲係a0，但呢一年拍過兩次

留名睇你33歲再上黎開post話自己a0

係 品性很良善 但偏偏不會有佳侶

OK

LM

點出pool?

女既話都算係...女校出身都唔會23年沒人追

其實可能你身邊一直都有一個對你好

而你同佢係同一性別。

肥婆

難分真與假

再遲多d 就48歲(a0)

22 a1

但樓上 48歲(a1)

仲想俾幾多藉口自己
圈子窄從來都唔係一個阻礙你識女仔拍拖嘅因素
阻礙你識女仔因素只係你太怕醜

你啱

23 A0 絲 係咪已經可以去死

點解

x2
唔叫雞分分鐘30歲都係處男

5.冇錢唔撚拍

A0 咗廿五年
啱啱開始拍拖
我正宗毒撚所以 OP 唔怕揾唔到

6. 唔鐘意/唔習慣隔住電話電腦同人傾計，面對面同男又好女又好都好好傾，一返到屋企就非必要都唔會用wtsapp之類(同性fd都唔多隔空聯絡，多數約出黎)
但唔用呢啲app就好似無辦法同女仔深入落去咁…試過迫自己用wtsapp同女傾，傾多幾句就覺得無乜重要話題，r水吹好煩…到見返面又好好傾

係咪得我咁奇怪,唔鐘意/唔識用wtsapp

23 A0
唔鍾意玩ig fb都開過黎睇下野
衰就衰在自己怕羞 面皮薄

如名

點樣出到pool

返工識咗個 PT 幾好傾
上幾個禮拜係咁約佢去街
同佢傾吓心事
順便表現吓自己啲優點
最後表白成功咗
先發覺原來佢都鍾意我

係因為圈子少異性？

0

24 A0 絲 係咪已經可以做魔法師

你望下你自己咪知點解

望完 唔明

A0既絲打係因乜解究會冇拖拍？
其實我眼見好多肥婆都有拖拍
雖然我都係單身狗一條
利申絲打

20仲有一年grad u

連肥婆fd都無是否可悲？

20 so young

自問好正常
唔係肥婆
不過圈子細 被動

圈子細

成日見到啲肥婆都有仔 究竟係樣衰到咩地步 啲女會a0

利申：a0

Same as u bro

自知樣衰

我都想知

出街係咪要多d身體接觸 平時flirt下咁？？

29 a0

32 A0先講啦

身邊冇咩女性 番工又番到坐監咁 有撚計

咁25 A0係咪要開始去買魔杖？

23 A0 都攞出黎講
我28 A0
窮矮毒柒

岩岩O1
女朋友好到暈又女神樣

好彩20 a1到依家23

我嘅經驗係
唔好怕掂到佢
咁當然前題係出咗幾次街
行得貼都冇避開
情況合適（傾心事傷心嘢之類）嗰時先做
可以試吓搭吓佢膊頭鼓勵/安慰佢
留意吓佢有冇掂返你之類
我都係啱啱開始
各位巴絲唔使灰心
追人都係講膽大心細

傾心事即係傾咩
利申無心事

心事咪啲你好少同人講經歷/感受之類
你冇咁對方都會有㗎嘛
多啲聽佢講吓自己嘅對你都有利

睇咗做「阻礙你識女仔因素只係你太怕醜」lol

我23歲A0,26歲O3,唔好放棄啊ching

唔緊要，我就24 A0

樣/性格有問題

以為個post自己開
今年黎緊都23歲
自問條件唔差
不過讀男校 再加u成科都係得仔
真心玩撚完

點唔差法

金鐘樣

32...唔覺.女人都係雞

如何flirt?

點解一定要拍過拖？

我都唔知算唔算有 flirt 佢
試吓多啲讚吓對方
講吓自己對對方感覺

26 still A0
屌

快22仍是A0
有人追過但唔岩可以點

28 A0

究竟我前世做錯啲乜

1. 樣
2. 職業
3. 圈子
4. 性格

all fail

23歲a1路過 無拍好耐

80 a0

28